ik moet hebben een stuk loszittende huid dichtgeknepen en vastgezet, want dat zijn er twee kleine rode punten zoals pin-pricks, en op de band van haar nachthemd was een druppel bloed.
Toen ik me verontschuldigde en me zorgen maakte, zij lachte en aaide me, en zei dat ze het niet eens voelde.
Gelukkig maar kan geen litteken achterlaten, want het is zo klein.
* * * * * _Same dag, nacht._-- We zijn een gelukkige dag gepasseerd.
De lucht was helder, en de zon helder en er stond een koel briesje.
We namen onze lunch naar Mulgrave Woods, mevrouw Westenra rijdt langs de weg en Lucy en ik lopen langs de cliff-pad en haar bij de gate.
Ik voelde me zelf een beetje verdrietig Ik kon niet anders dan voelen hoe enorm gelukkig het zou zijn geweest Jonathan was bij mij.
Maar daar!
Ik moet alleen geduld hebben.
S avonds we wandelden in het Casino Terrace en hoorden wat goede muziek van Spohr en Mackenzie en ging vroeg naar bed.
